點解古代啲女人成日難產?

唔識開刀

係